Title: Italia
Date: 2006-10-11
Category: altro
Slug: italia
Author: Karim N Gorjux
Summary: Dopo 3 giorni che sono in Italia ho solo una cosa che mi manca della Lituania: mia figlia e mia moglie. Questo mi rattrista.

Dopo 3 giorni che sono in Italia ho solo una cosa che mi manca della Lituania: mia figlia e mia moglie. Questo mi rattrista.


 Mangiare alle stesse ore per tre volte al giorno è fantastico, tutti assieme immersi nella dieta mediterranea. Questo mi rallegra.


 La tv però è sempre peggio.


